［容我張狂］一百米既肉燥飯堅正，平均$40蚊一餐(大埔J)

Lunch平均$40蚊一個餐，但味道遠遠超出佢個價錢，性價比十足👍🏻。
講番今日個lunch，我叫左糖醋排骨 拼 肉燥飯。

唔好睇佢細細隻碗，但食完呢個餐，包你飽到放工。

糖醋骨非常入味，醋味唔會過酸，甜酸比例恰到好處，肉質亦不過不失（對得住佢呢個價錢）。

講番今日個重點，肉燥飯，你每食一啖都有種‘LimLim’地既感覺，而且佢比既肉燥份量係夠你撈成碗飯，而我亦都懷疑佢係加左豬油落去，所以我淨係用筷子都夾到佢一團團既飯。

至於飲品方面，本身包杯熱飲，轉台式飲品就加$8蚊，但其實你食完佢碗飯，個胃都擺唔落杯珍珠奶茶。

打手

留名

打手味濃

你嘔完?

漏左講隻蛋，佢呢間另一出名就係佢個滷水汁，而佢隻蛋係非常之入味，完完全全食到佢隻汁，而我亦都試過佢其他滷水產品，豆腐，大腸，矮瓜等等，都係非常出色，值得一試。

d肉燥咁水既？濕得濟啊ching

係我大埔做野，發覺好多美食，要share一下，黎緊陸續有來

汁飯

聽聞
大埔既美食比領展迫走哂咁滯
依家果d只係無咩人去 冇咩客 所以冇點加租果d

你篇文帶有濃濃既打手味。

純粹覺得好食，想分享

佢其實似好lim既肉燥，無咩汁，你食完係會見到小小油係碗底。缺點係小小漏，次次食都飽到PK

姐係邊度 想試

呢間已經係個度最多人食個間 , 其他個啲狗也不屌

搬左上大元之後差左好多啦

上面全部都係垃圾

間西餐都ok既

狗也不屌

食過2次都唔得

100米都有人吹奏 真係傻鳩

次次食完第二日都肚痾